點解醫管局上到reddit popular，但係香港無人推？

召喚文宣組！

送中點解西方國家會出手？

因為佢地會受影響呀！唔係因為香港人慘呀！唔係就唔會咁多極權國家啦！咁當然，香港人做好本分，令佢地有根有據有彈藥可以施壓都好重要啦。但係唔好忘記人自私，政府更加自私，如果自己無受影響又點解要出手？

醫管局服務對象係香港居民，當中包括十幾萬外國人，bc eu usa 全部都有。病人私隱正常如果洩漏係犯緊法，無論邊度都係。

文宣做得好係好重要ge 彈藥！reddit 早幾日好多人關注，然後就沒有然後了 文宣組手足，係機會啦！呢單真係要推呀！

因為外國好撚迷cyberpunk/ distopia
而香港就係一個象徵